段校長頂住，中大學生撐你架

黨媒瘋狂發文攻擊段校長。既然段校長應承保護學生，作為Cu 仔既我都好願意撐校長！不如大家一人一信去表楊校長，同校長講會與你同行。
我想同校長講，有子彈射向你，我會幫你擋，因為你肯頂住壓力幫我地。

係，同學唔可以當校長condomi

push

行左第一步，算係咁！要撐撐

Push

係全香港嘅大學生呀！唔止中大。

推

段爸

全香港人都撐你